清純實況主脫了 「上空床照」瘋傳

網紅瑀熙擁有甜美臉孔及火辣身材，近來從實況主轉當YouTuber，訂閱數目前有67萬。瑀熙向來惜肉如金，僅偶爾在社群平台分享福利照，給粉絲甜頭嚐，11日她PO出一張「上空趴床」的自拍，誘惑視角讓人難以招架。

瑀熙在照片中疑似一絲不掛，背部只用一條單薄的被子蓋住，整個人以趴姿勢在床上玩自拍，只見她抬頭對鏡頭放送甜笑，飽滿D罩杯雪胸、黑影深溝呈現最令人想入非非的視覺，加上頸鍊和鎖骨線條，畫面頗有殺傷力。

「沒有隱眼（隱形眼鏡）的我～好似另一個人」，瑀熙寫道。照片發布後，粉絲輪番讚賞：「有點東西」、「這個角度可以喔」、「根本16歲」、「是什麼蒙蔽了我的雙眼」、「有大長輩」、「邪惡視角，可惡」、「好深喔…頭髮的顏色」、「感覺更有女人味的少女」！

純分享，非打手

呢個好似真係做雞

睇個格都似

臭鮑魚C

Btw真係有D咩

佢同酷炫一定有做過愛

臭鮑魚

海灘褲裡放一百萬讓她吸

拉

台妹黎講哩件算普通，又冇乜波路

臭爆UＣ

完全唔特別第三張係咪三上/明日花個妝嚟

係咪國動屌佢係雞味個

台狗真係好偽善道德撚 Ptt屌鳩國動嘴賤 但佢話臭爆魚屍係賣肉臭雞係咪事實 大家心中有數

海灘褲

蘇男認罪

瘋佢老母全家死

好耐之前呃左香港觀眾200k閪皮都無得睇

你係事主

有冇backup想睇番佢地點屌佢 之前睇過但係YouTube 啲片俾動哥話有版權冇曬

我唔洗錢食過
想知再講

要食都食k7啦
點會食佢呀

吹水大會正式啟動

有誠意就來我公司啊，不要只是寄信而已，好啊！履歷核准過了，不要說給你機會，不來面試阿

話食就食咩

你會食唔到？

睇花輪聊天室個個都話佢係臭鮑魚喎

而家wackyboy 唔好笑

k7真係正好多 由上到下都好正

讓定仔吸

可以一戰

未好笑過

咁都上熱門

其實係咪我對「清純」呢個字有D誤解？

清純？

國動。

臭爆魚C

諗住屌樓主冇圖
點知望左兩次就見到深逐嘅黑影同驕人嘅D

之前話佢比啲大老闆包月

臭鮑魚C
我撐國動 龜狗呀

脫了

清？純？

圖

部機有無關掉美顏

老母比人拉都拍十幾廿條片

國動：臭鮑有細菌

黎黎去去都係呢啲樣 好無聊

台妹黎講 Yuci都算普通
個人無乜特色

呢隻真係雞黎

畀fofo吊過

所以而家一齊拍？

冇喇

所以上左車，佢有話今年再上

唔係好紅嘅youtuber嚟？

我入黎係想睇國動或者統神呀屌你老母
你俾啲咁既野我睇？

條友成日借酷炫上位 扮螢幕情侶

K7肥到比我都係揀臭爆魚C算

呢啲女 有錢咪有得屌囉 俾佢一億美金 我唔信佢 say no

洗撚咩你青頭？

台灣生活指數低香港算幾多
香港搵幾皮啲engine 仔 喺台灣算高人工
香港所謂包𡃁模啲標價 台妺對眼可能發金

我諗5位數已經得

Btw 100m usd我包Victoria secret model級嘅女唔好 估唔到上面目光咁淺 100m 玩臭飽魚c

一代一代

真係肥到成隻豬咁 d相p得好勁

不要笑 👈 不要笑 👉 不要笑 👇

破麻，bitch
AAAAAAAAAAA
開墮

好耐冇睇統神國動
國動結咗婚未

結左啦
而家自立門戶請哂前蹦蛙過底
唔知點解硬係唔想睇佢
寧願睇胞弟單飛都唔想睇佢

我條女黎

仲以為fo哥淨係屌處女

屌以為係國動先入黎

竟然有女
老婆係邊個？

以前我兩邊都睇 不過都係鐘意睇細佬多啲
國動就心情唔好先睇佢發癲 有得笑吓

你話你係酷炫我就信你食過

臭鮑魚c

Who is k7

地板很滑的啊 hehehehe

google is ur fd

咪港女kyt

好姣. . 滿意

重甲過ironman

睇起嚟咁撚清純嗰啲好撚多都係臭雞
但係啲粗聲粗氣你哩哩啡啡嗰啲反而好撚純情

包月做乜先
使唔使做愛

早幾年拍片話自己住豪宅,
仲分享賺第一桶金經驗,
但佢做既野, 根本支付唔起佢既支出

有冇舔埋閪

袋底屎眼都lam 埋

想屌

港女

早幾年好正 依家肥撚到衛蘭咁

好正

J國動好過

仲要懶係有教育義意

食屎啦返去吸tb啦你

靚仔有錢又幽默
食到都唔出奇

呢個唔係黎搞錯左